有無絲打可以錄早晨叫我起身？

俾啲力量我迎接每一日

留名睇起身啦傻閪

聾架你？

有無絲可以一路呻吟一路叫我起身 最好加埋d含撚雪雪聲